4.8 全民運動日~將軍澳區民間休息站

全身運動日，熱愛運動嘅香港市民一定會嚟到將軍澳單車館/將軍澳游泳池等著名康體設施揮灑熱血。但由於離開將軍澳屬山谷地型，主要通道不足(大路兩條)，難免在盛事(運動日)後出現擁擠狀況。加上山區有大量流浪黑狗出沒，或會封死去路圍剿，為確保市民運動後遠離危險及充分休息，民間計劃提供了各休息站(可能包括私人屋苑)。讓企區市民一盡地主之誼，促進各年齡層就體育運動的交流。

溫馨提示：女運動員注意男女有別，小心metoo。男運動員都要小心，無人肯定到休息站咩人開。三五成群，唔好亂食野飲野方為上策。

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

打錯全民呀！

push

推文，喺將軍澳 如果走唔到嘅義士，有居民比你地留番晚休息呀～小心popo 封路 小心popcorn

香港人 加油